如果冇罐頭刀，可以用咩方法開罐頭

念力

以前會攞大刀 最尖最受力個位係中間斬落去

第二個方法，落街買鑵頭刀

直接掉咗佢

一鳩揼落樓

搵舊平嘅石磨

用牙咬開

老公 ~~~~~~~~ !